我覺恒指起碼會升到上3萬5

當個撚個所謂嘅專家分析師話危險，就姐係個市有排升

過到今日先講啦好嗎

睇死個市咪又係300點左右上落

我建議你訓身借錢買牛 一係發達 一係跳樓

睇下係咪300囉

借都係得十幾廿萬，輸又唔痛贏又唔多

起碼插1500

希望係

我暫睇38000

燈還燈唔好咁貪心

35000？
40000見啦on9

輸撚死你